[秒經] 一人一首人大左先明既歌

最近聽到劉華首笨小孩先開始明

哦～
轉眼間那麼快 這一個笨小孩 又到了捌零年代
三十歲到頭來 不算好也不壞 經過了玖零年代
最無奈 他自己 總是會慢人家一拍 沒有錢在那口袋

唔好咁悲觀
哎喲 往著胸口拍一拍呀 勇敢站起來 不用心情太壞
哎喲 向著天空拜一拜呀 別想不開 老天自有安排

最心痛是 愛得太避

時日太快 無知的小孩 一晚長大
有些愛 身邊擦過 無奈眼光未放大
才明白 能活於一分一秒 當下仍愉快
咬緊拳頭 不怕捱
青蔥歲月會跑得很快

皇后大道東for sure

時光機

笑忘書
沉溺 煩擾 磨折 何苦多講

為了要博世界讚美 便苦惱 害怕永遠也做不到
忘掉了偶爾懶理世界或會更好

陳奕迅 - Shall We Talk

明月光 為何又照地堂
明月光 為何未照地堂

C君 - 阿遲

最佳損友

從此講一聲晚安

小伙子

現時我自己肯做飯
肯又點呀又返工又返學邊有時間

我小學班際歌唱比賽飲歌

單車

童年時逢開窗

極燦爛時光一去難再遇上一次

知己一聲拜拜遠去這都市
要靠偉大同志搞搞新意思

成年後 什麼都不可再 有成人遷就
不要走 前去在人群內 會磨鍊到夠
可見將來 日子總會有 順逆流
不過此時 獲得的愛顧 無私愛顧 未夠

shall we walk
單車

農夫
心跳回憶
重新找到你